聯合國人權大佬有嘢講

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests, and stressed that any measures to quell the unrest must be grounded in law.

The city endured another night of chaos Friday, after leader Carrie Lam banned face masks at demonstrations, invoking colonial-era emergency powers not used for half a century.

Hardcore protesters trashed dozens of subway stations, vandalised shops with mainland China ties, built fires and blocked fires.

“We are troubled by the high levels of violence associated with some demonstrations that have been taking place in the past days,” Bachelet said during a visit to Malaysia.

She said she was “alarmed” by injuries to police, protesters and journalists covering the demonstrations.

“I strongly condemn all acts of violence from all sides,” she added.

Asked about the ban on face coverings, she said: “We believe that any restriction must have a legitimate and formal basis in law, has to be proportionate.”

“Freedom of peaceful assembly… should be enjoyed without restriction to the greatest extent possible. But on the other hand, we cannot accept people who use masks to provoke violence.”

Much of Hong Kong ground to a halt Saturday following the previous night’s violence, with the subway suspended and shops shuttered, while hundreds of masked protesters took to the streets again in defiance of the face mask ban.

The financial hub has been rocked by unprecedented protests for four months, with demonstrators angered by what they see as Beijing’s tightening grip on the semi-autonomous city.

They were sparked by opposition to a now-scrapped proposal that would have allowed extraditions to mainland China but have morphed into a wider movement calling for democratic freedoms and police accountability.

證明咗外國係唔一定會諒解你嘅行為
亦都代表而家做嘅文宣係唔足夠
手足做嘢時要考慮前因後果
國際輿論戰絕對唔可以輸

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

agger

文宣more!!!

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

國際輿論戰絕對唔可以輸

大家認真睇一睇

真心要做好國際輿論

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

agger

推

Push

手足們冷靜一啲 唔好令有利我地既野無咗好無

盡做嫁咋講真，對家要扮我地冇得講個wo，Twitter 乜人都用得

P牌仔無得推

你望下佢個人權理事會係咩國家先啦
美國都自己退出左個理事會

老實講聯合國真係好撚on9:
不過都會注意下

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

聯合國人國理事會唔洗點理

聯合國人權理事會已經俾中国搞壞咗
美國之前都退咗呢個會

垃圾聯合國

推呀！

佢無義務要支持你
講真呢個世界其實仲有戰爭存在
點解佢要理你

我地要比啲原因俾啲光環佢帶咁樣先有意思
大家都有著數

大家冷靜D先

聯合國不嬲奶共，成日想搵位割

人權法過之前小心D無壞

聯合國

聯合國舔支那, 唔洗理

警暴左差唔多四個月都唔出聲

香港人忍唔住要爆發就出聲屌

雖然我都覺得大家要再顧忌多少少輿論
但佢講嘢真係好撚垃圾

push

[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

聯合國冇咩用

國際文宣！

國際輿論輸就玩完

所有手足既行動
一定要合理
裝修唔可以亂用 要用得岩

呢條友可以mark低佢 鬼嚟㗎
佢嘅言論是勇武無底線

btw見有手足提議一週大戰要諗諗佢。

佢屌曬兩邊

不過UN HR出名奶共，唔係美國駛乜退會

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

推啊
連人權大佬都咁樣講，唔該大家聽吓啦
如果係國際輿論上輸咗，可能就輸一世，永不翻身㗎啦

成班冇人權既國家組成既聯合國人權
點有得玩
中國都係一份子

唉聯合國都係各打50大板
但各位手足要沉住氣，唔好放棄外國戰線

全部冷氣軍師上Twitter

屌，聯合國已經夠垃圾，個人權理事會既成員仲要係垃圾中既垃圾，美國都頂佢唔順走左啦。

反送中去到依加第4個月聯合國做左啲咩？重要既係其他地方國民同政府既支持，個垃圾聯合國一日有中國你都唔洗旨意佢會有咩實際行動，成班死左膠，香港變撚埋一國一制佢地都只係同口交部一樣炸，同之前國聯有咩分別？

聯合國一早廢左

反正都唔會幫到香港人

推 推

個問題係暴力一升得太高太闊就無文宣拆得惦
而家條條外國team 都叫哂救命拆唔惦， 唔該前線手足忍下手先， 少d 民間制暴， 少d 裝修， 少d 魔法， 過左香港人權民主法先再黎過好無？
再搞太多暴力畫面出黎唔係文宣割前線蓆， 我地永遠都唔會， 但外國政客會割香港抗爭者蓆呀大佬， 我求你地忍下手

鄰合國廢到仆街 佢幫唔幫都無乜分別 唯一唔可以輪嘅係美帝支持

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

推

仲有立場姐姐前日篇烏克蘭文都有講過類似既事
希望各位記得我哋仲要國際支持

【立場姐姐】關於烏克蘭那場「成功」的革命

文宣唔係萬能㗎
啲活動咁密集，每一次出錯都要文宣組幫手消毒，佢哋做唔切架！同埋Twitter上面嘅手足都未retweet得切㗎

之前已經講譴責一切暴力
同民建聯講既鳩話一樣

仲有人吹風話無論點都唔會輸民意

你係局內人就知啫，局外人唔知就信左佢地講嘅野，因為佢係權威機構

她對香港日益激化的民主抗議活動感到“困擾”，並強調任何平息動亂的措施都必須以法律為依據。

痴鳩線 聯合國blame on victims
垃圾組織

聯合國 = 支那地頭

依家係垃圾聯合國人權會緊要定手足緊要

唔該大家等幾日先，等到人權法案過咗先至做嘢。人權法案係唯一我哋真係可以對準政權嘅武器，如果有啲乜嘢冬瓜豆腐搞到呢條法案過唔到，就永不翻身㗎啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

聯合國支持我哋我agger係無用
不過聯合國屌鳩你就俾對家或者其他國家攞嚟做故仔對輿論戰係負面的

唔好又嚟連登溫室效應
以為呢個世界只係得深黃同深藍同埋以為全世界人已經歸晒邊

文宣

推 文宣文宣文宣文宣

咁可以唔洗理

其失聯合國幫到我哋D 乜？

打就企定
錯就要認
但黑警卧底要推俾國際知

*其實

難怪我一早block撚咗你條臭閪，一定係鬼嚟

要拎道德高地

手足

唉，佢地根本唔明香港而家點。
但我同意唔好日日開花，比手足抖下做下文宣，打返靚條國際戰線，等埋條法案過，先做佢地老母!!!

聯合國唔係第一次出賣香港

前線真係要諗有d裝修係咪為啖氣 值唔值得 係咪偏黎左目標 樹敵太多

好多外國人連黨鐵被燒原因都唔明白

我地明唔足夠
裝修前諗清楚

同意
冇光環彩你都有味

我覺得爭取外國支持係需要
但成效係咪真係大到可以救港我好質疑
我覺得最後都要靠香港人自己

唔反對洗洗地
不過自己香港始終靠自己救
外力能拉攏則拉攏，拉攏唔到亦都係預咗
畢竟每個國家首先都係考慮自身利益先
UN其實都一樣
唔好唔記得支共係聯合國常任理事國之一

tui

推
唔好為左紅資哂錢 輸左場杖

你班人權撚等比赤納粹收皮啦
香港而加免費！邊個出兵先就親邊個
咁得閒講風涼話，食撚屎

1. 唔理國際輿論 放棄人權法案/國際制裁 往後全靠自己 但無論獅鳥 裝修 完全唔割 做咩都不分化不割蓆

2. 和理非到通過法案 再考慮勇武是否升級 但要面對黑警既濫捕 打壓 侵犯

721

咁耐以黎所謂「人權大佬」做左d乜
新彊俾人滅族果陣佢地做左乜

呢個垃圾會咪叫左美心條女上去鳩up囉

咩人都唔理同林鄭有分別？

true

大家係時候開始要現實d

所謂的國際組織、聯合國、NGO、甚至所有文明國家...
大家都係唯利是圖。
勢傾則絕，利窮則散。

諗下我地有咩利用價值去同佢地bargain
而唔係去beg

改一改文宣的方向、策略、甚至字眼...我地係：
To bargain, not to Beg.

按照極端撚既說法 應該係要同埋UN裝修

我屌啦 human rights喎

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

可唔可以唔好人哋一唔支持我哋，就話佢係共產黨滲透？
返外國人一出世就生活係一個文明民主國家，唔係奉旨會明白我哋呢啲極權體制之下嘅受害者
佢哋班市民嘅睇法係可以影響到政府嘅決策，人權法加唔加辣都會受啲市民嘅意見影響

雖然我覺得佢好on9 但都要理下始終都代表左有班唔知頭唔知路既外國諗法。

支持者冇人嫌多，你懂的

人權大佬睇住佢地比人殺囉
歐豬全面奶共
係美國而家先醒小小要反 根本全部垃圾

佢咁講雖然好廢，但不少人依然重視聯合國嘅聲音

多個朋友無壞

要文宣

文宣真係唔夠人

我宣佈停止互屌！開始文宣洗地！

話手足嘅之前，有晒證據臥底狗渾左入手足當中，不如煲大呢啲先？

一嚟就喺度屌手足唔冷靜，咩居心？

國際輿論係必要
Twitter, reddit 宣傳做好啲

黑警向頭開槍左4個月冇影
而家裝下修就係度屌人暴力
收嗲啦

但佢既concern係好合理 我地應該正視

總之注意下啦

留意番呢四個月聯合國係對香港問題近乎無視

收皮啦垃圾聯合國真係對佢好反感

同我一樣諗法
聯合國同你屋企d三姑六婆一撚樣
你有咩事個陣就淨係得把口講點點點
但平時你又唔可以唔顧佢既感受

真係多撚謝

睇埋內容覺得似左膠多啲囉
“condemn all kind of violence “

理智啲，唔好連UN都唔理

我相信大把城區想裝修佢 輪都未輪到香港

721

畫面唔好睇,可改善

推俾文宣做野

俾人砍斷手腳，俾人用車撞嘅人⋯聯合國你做過d咩呀

拉
佢唔係大佬

聽下佢地講有咩所謂
而家更加要謹慎
BE HUMBLE 唔記得晒??

BE HUMBLE 唔記得晒??

眾人皆醉你獨醒？醒吓啦

聯合國唔撚洗理，跟美國風向就啱

聯合國人權除左口交仲識啲咩

其實點解大家覺得文宣係萬能key?

我唔否認文宣有其作用，但係味一個靈丹妙藥，有文宣就可以?

其實背後既問題會唔會係某d武力行為本質係唔岩呢or有需要檢討?

但大家做完野，覺得有文宣就得，文宣係萬能，背後會唔會鼓吹緊大家做野個陣唔認真分析後果? 因為只要事後有文宣，就可以了。

無意割席，亦絕無冒犯之意

屌你啦UN
香港人抗爭咁撚耐
UN幫咗咩手
依家仲要落井下石
食屎啦

聯合國
此 post 己完

之前手足比人私刑 濫捕佢有冇岀聲

個會柒到連美國都退出左

有無人可以contact到之峰or大專國際果邊，想佢地同外國解釋下
同埋你班連登條仔開左twitter ac未

唔好諗住帶風頭
聯合國自己都好黑暗 無資格批評我哋
手足所有行為合情合理合法

同左膠冇分別
靠佢香港人只會死晒then係歷史書出現
好似89咁耐唔耐拎出黎抽下中國水

唉唔係話乜
我地生死存亡之秋又要咁 又要咁
全部香港人思想一樣嘅咩 依家已經補翻飛道歉
我唔係話國際線唔重要 但有時班鬼佬真係好難服侍
你自己局外人講乜都得嘅
係咪要我地用愛擋子彈你先安樂

係呀，大家都知道佢唔會做嘢！但係唔代表佢哋嘅睇法完全冇重要性。連班人權撚都咁睇，就代表外國有唔少左膠都係咁睇，而佢哋嘅意見係甚至可以影響到美國嘅人權法案加唔加辣
唔好一見到其他人同你唔啱啊，就話佢奶凍，變相困左自己係個同溫層裏面

推阿

BE HUMBLE 呀大家

聯合國？

盧旺達大屠殺個陣 UN都係乜都冇做！

含撚啦屌你老母un，乜撚柒都做唔到幫香港，任由支那搞破壞

的士佬車斷人對腳都要
香港人 反抗！！

唔好咩人都叫大佬
除非你想做契弟

黑裝修紅裝飾藍罷買黃幫襯
魔法易TK
以武制暴 藍不暴不出手

who cares?
佢做過d乜野?

岩啦，繼續裝修啦，一齊輸啦

連美國都頂唔順退出左就知咩事

100% agger
嚟一兩日有啲反省post
鼓勵人裝修要有返啲守則 e.g. 寫返個原因
好建議所有手足去睇下

聯乜撚野合國
中俄人權理事會黎炸
叫佢含撚啦

想知佢點幫過新彊

推啊屌
唔好奉旨以為人哋一定會支持你

真美國退真係正路 係到阻撚住曬

我覺又唔可以完全唔理，既然有人有禁嘅concern，雖然佢可能冇咩作用，但可以諗下點改善，呢幾日幫裝修過嘅鋪頭裝飾下，等人知道咩原因。

裝修錯咪痴個道歉/非中資嘅認證俾佢

利申純粹建議，非割席

如果無唔覺得聯合國無影響力唔緊要的話
你何苦認真看待澳門果條豬西抹黑香港?

獨裁政權做咩都唔condemn
冇回應而暴力升級就走出黎all acts of violence

唔差在過埋人權法先裝修

UN就收收皮啦，4個月黎做過d咩，搵左美心果條撚樣去抹黑，新屋嶺強姦見唔到，警暴又完全唔做野

聯合國根本成班都係中共d狗

人佢老母啦 咩都冇做過

Pushhhhhhh

冇計
民主社會係頂唔順暴力
哪怕係反抗者

點解要理下地
宜家對家要殺我地
唔通我哋就企定定等死？
贏盡掌聲不過死咗啦
之後國際社會派兵？
咪on9 啦
四個幾月啦
死咗咁多人
今日仲俾人車
仲要外國支持？
收皮啦
宜家為生存而暴力吖
唔係為咗咩five demands
香港人想保護自己咋

唔覺得係文宣可以解決到嘅問題
要諗下而家運動嘅方向係咪正確
係咪仲俾到足夠壓力政府

大家唔好中777奸計，要冷靜應對，沖動無濟於事

up

冇用加
一陣就會話你係國際民意撚 外國一定明

請問聯合國人權理事會係香港經歷人道災難既時候做過D咩野??

美國比最強錢，但係去奶共二戰後最大笑話 美國都退左人權理事會

個問題係暴政暴警失控
UN要講法律，譴責所有暴力
佢應該叫暴警跟法律，出返樣同編號，停止濫用槍械
呢個禮拜黑警暴力升級，打頸濫捕，意圖謀殺
暴政仲用緊急法，實行獨裁
香港人每日都面對被警暴襲擊嘅危險
市民唔用武力自衛可以點

不過都係，明知UN比赤匪滲透，而家出嚟blame victim，都唔知點拆

聯合國嗰啲人都係畀大陸養㗎啦

蜜雪兒·巴舍萊
前任智利總統

問題係你望下人權理事國個list先啦大佬

小心啲無壞
人權法過前真係忍下手都ok，出5成力算啦

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

睇清楚，係典型聯合國各打五十大板黎

推
真係要諗下方法比外國更加了解我哋而家做緊嘅嘢

老實講
邊個會大大聲話支持示威者？
真係跟佢咁做佢地仲會唔會 行動 支持？
點解要係呢段時間先出聲？

聯合國=支國飛機杯

講極啲人都唔聽 真係拆唔掂喇

新疆數以百萬既人俾中共屠殺
被送集中營
UN HR喺邊?

叫咗大家唔好亂裝修

睇唔到邊part有指責示威者

推文宣！

雖然我覺得國際形象好重要
但係聯合國真係廢嫁喎

有中國係入面既理事會你仲信佢講乜？ 同League of Nations 有咩分別

所以大家一齊幫手係TWITTER

叫果堆NGO黎香港略水

又係p 牌仔開post

[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

文宣嚴重缺人

UN之前都無點出聲 而家咁多廢話

agger 講到咁水乾
人地奉旨企你個邊咩
根本4個月嚟點解外媒都企哩邊係因為香港人攞到道德高地同埋要路都show到俾人睇係處於弱勢值得同情，d人先至會大條道理支持你

推！根本係想引我地分化，然後同外國講我地係真暴徒，等外國出師無名，所以我地唔可以中佢計！

仇，不是不報，是時候未到！

又帶風
唔明人地話trouble有咩問題 唔通人地大大聲話support?
講得出後面個句已經證明唔係好信香港法治

佢直頭 condemn all acts of violence

英國外交部都係咁講
咁係咪應該完全放棄勇武回歸和理非？

老老實實，你要靠人哋就唔可以牙刷刷，做咩都得咁。

文宣组唔係萬能， 唔係咩都兜得到。

聯合國都會包中國

咁係咪唔要美國民意
我地無話割
我地要贏盡佢

假如真係要係呢件事上面做文宣
我認為唔係為我地做既事解釋
而係要屌柒聯合國係所有國際事務上都只係識打咀炮
我寧願用呢件事黎吸引多d美帝支持好過
質到聯合國自己收口行撚開就算

。。。始終係外人

收錢講嘢

咪就係
全世界都想睇悲情想睇慘劇想睇手足俾暴政殘殺
但悲劇換嚟嘅只會係"同情"而唔係行動

唔通就要為咗哩班花生友，打不還手頭破血流?
唔係話外國支持唔重要，但唔會為咗口頭上支持而唔反抗

我哋要俾外國嘅重來唔係觀感上嘅悲情畫面
而係同佢哋講抗共會有帶來咩利益，投共會有咩損失

只有利益先會換嚟行動

美國退出左好耐
你有上twitter日日都有人講叫美國唔好養呢班撚樣

我淨係睇美國風向, 其他唔會理

比支那收賣哂既UN

不意外

垃圾

分割

只有國際可以幫到香港, 三思而行

Agger...

所有覺得聯合國廢嘅手足
其實我係同意佢廢嘅

我只想講佢咁講即係代表國際係可以開始同示威者割蓆
你係咪想咁樣？想攬炒團隊之前做嘅嘢白費哂？

BE HUMBLE
大家目標大致一樣
同埋而家唔係創意台唔係派緊膠
唔好開口埋口屌我老母

和理非係得既有撚人企出黎咩
遊行左22年先武勇咪遲撚左囉

聯合國派兵黎香港咩。。。

不割席

各位記住，人權法案唔係大安旨意一定通過到，如果成也勇武敗也勇武，裝修、放火、獅了也可以將之前各方嘅努力化為烏有，到時大家冇曬籌碼玩完

Sorry 我激動咗 只係覺得堂堂國際最大組織落得咁既田地係佢地自己一手造成，仲成日覺到自己高高在上有啲嬲

連美國都退就知佢乜料
拉攏到係好 但為左呢個垃圾UN
你要放棄幾多 畫幾多地自限先做到
唔值得 自己香港自己救
人權法都唔會因為呢d小事唔過
大國搏奕既籌碼會比幾間中資影響？

問題係呢個會係垃圾
睇睇新疆

呢班人係左膠黎 其實預左
佢地會覺得比人打係一件事
但總之暴力就唔岩

但可唔可以比和理非文宣跟上勇武

唔好淨係睇美國先得㗎,仲有好多歐盟成員㗎

輿論戰文宣戰好重要
(但見到啲人成日用同等標準去衡量善良同邪惡陣營 真係有啲灰)

聯合國係中國控制緊, 唔該有返少少國際政治常識.

人權理事成員國會近全部冇人權國家都喺曬入邊，理到既咪盡理囉

係, 真係

條友話 use mask to provoke violence 已經知佢有問題啦，佢話埋驚犬就話姐

請睇多次

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

唔係比支那收買曬咩?

諗下點叫歐美各國boycott UN同CCP好過

咁黑警打人殺人嘅時候，佢地做緊啲咩

聯合國有一半係極權國家 , 有乜撚野大佬 ?

極度懷疑連登俾人滲透

聯合國成日都促請港府點點點
聯合國除左咁真係無乜野做過

無論聯合國有冇用，始終外國文宣都嚴重不足

大家冷靜d 先，聯合國人權理事會入面全部都係中國人，你睇下on9 何大小姐都上得去9up 既，就知咩事啦

我地要focus 係美國人權法，人權法制裁至係行動。

大家要堅持做文宣加油

其實俾錢俾聯合國最多嘅係美國同日本
中国係精準地投放利益俾相關政要同官僚
例子：何志平

合理你老母啦
黑警打人打左幾個月當睇唔到
而家出黎各打50大板

如果聯合國有用呢場運動都會發生

Tui

今日開始 宜水忌火

唔係咩都唔做, BE WATER!!!!

裝修佬都幫手宣傳啦 Thank You
爆正一個玻璃貼文宣解釋

所以重點係繼續努力做文宣打好國際輿論

哩啲咁嘅垃圾組織唔好理住，反而我有啲擔心美國方面嘅言論

UN可以唔洗理 成班垃圾係瑞士圍威喂 日日魚子醬開香檳 叫雞叫鴨 凍凍地就睇下去邊個雪場滑雪 最撚慘係全世界都有份比錢佢地係瑞士柒 UN做過啲乜對世界有好處？制裁左中國集中營未？

聯合國收皮啦 警暴咁耐你唔撚講

輸緊啦已經
連登班極端撚必須被清算

UN

推呀推呀屌唔好白白浪費人權法呢個大炮呀

google下都搵到文章話china undermine UN.

大家不如收下手

兩邊嘅極端言論都係由鬼去吹風 , 例如一個開po屌人拆舗破壞形象 , 另一個就開po叫人乜藍舗都要拆 , 之後就引起兩邊人互屌

Hardcore protesters 殺到埋身 唔通由得佢亂立法？

聽下就算
努力文宣 努力文宣

我都覺得係。 中國無人權 有咩資格入會？
笑話！

聯合國...

中國隻狗黎

咁去幫UN裝扮囉好冇

想問下呢位UN human rights chief Michelle Bachelet 除左出聲明譴責各方暴力事件之外，有咩實質野係會做？純粹一問

贊成大家都好應該抖下先
建議: 做好文宣……宣傳中共只會殘待對佢有異見嘅人民~無錯係殘待自己國家人民。(外國最buy呢類 現代文明~普世價值！)
包括:新彊、維吾爾族人、及我哋香港人。(美國亦已通過有關新彊及維吾爾的制裁！)
原因:回下血⇒明天起18區四圍唱下港歌、暫時放下勇武(回氣只係為再揾合適機會再衝)。
此刻形勢嚟講: 裝修沒有太多人認同(主要越嚟越多裝修對象、又好難清晰界定邊啲舖係main target)總結: 响美國人權法過之前。向外求救、先係我哋最大的武器！(歐盟、英國要過此法案都只會睇美國頭)
《而事實係，以武力去對付班狗，我哋除非有軍隊backup,否則我哋只可以挨打》

成功已在望、大家等睇共產黨仆街

其實有啲嘢可以係人權法案過前做得冇咁出面，例如幫間舖油牆貼港共支共殺人紀錄，或者加少少果間舖頭嘅黑歷史或者顧客負評，咪一樣趕到佢客？UN係好撚左膠呀，但係咪所有外國人都覺得UN左膠唔聽佢支笛，係咪冇人好似UN咁諗？有時有啲位係要諗吓點做得好啲，我哋同梗全球最大殺人政權鬥，極有可能係要打長久戰，I mean係要可能一至十年嘅長度呀，你真係每步都要小心啲行架。

仲有屌快撚啲去twitter reddit幫拖呀！！！！？點解我見到好多#hongkongprotests post仲係得千幾個retweet同唔過200留言架！！！！！！你回幅圖都好吖！！！！國際文宣channel係依個呀： 快撚啲同我down多啲國際文宣四周圍postttttt呀！！！！！

抗爭流水，思維流水，百川成江海，沖撚冧個殺人政權佢！

我地做既野係針對極權既組織機構

真係好笑，畀狗咬幾個月唔理，香港人唔再忍反抗就屌鳩香港人。真係唔使理佢，最緊要係美國議員點睇，暫時最有用就係美國人權法案，其他地方除左知道之外有咩幫到手？與其顧啲外國佬點睇不如顧下前線手足重好啦

雖然我都覺得聯合國無做過任何野
但我都同意等過左人權法先再加強攻勢

一來Carrie Lam 驚到不停出口術，再出蒙面法激嬲示威者去製造佢地想要既畫面，目的就係想美國覺得香港示威者唔抵幫。只要佢令人權法過唔到香港人根本無能力改變任何野

二來燒山之前燈過話人權法100% 會過，你話我怕左佢既燈力又好咩都好
我都覺得最多過埋聽日要轉一轉手法（罷買/去鋪到派單張解釋？大家討論下）去令人權法順利通過

1

2

有啲野 唔係文宣就可以解釋到
佢唔buy就係唔buy...
畢竟俾人打嘅唔係佢地
佢唔會因爲一兩張文宣就有唔同嘅結論

3

Agree

跪求勇武入黎睇下！港島只適宜和理非遊行！

聯合國最錯嘅就係做咗嗰個排我納匪案（中華民國被所謂'中華人民共和國‘代表）

冇㗎啦其實應該解散左去美國應該帶頭去做一個新嘅國際組織而呢一個組織係唔應該有俄羅斯同支那係入便。
能代表東亞地區嘅常任理事國最多只有日本
剩返果一個應該考慮比澳洲
而其他三個美國英國法國可以唔變

連新疆佢都唔出聲啦

4

人地鬼佬支持你都係因為可憐你咋
人地撚會嘥心機了解前因後果咩
而家就係要好似做marketing咁
要講到自己有幾慘先令到人地可憐 吸引人想幫手
人地唔知痛 咪就係要去講有幾痛有幾辛苦囉
得個屌字 諗下點攞返分仲好啦仆街

5

咪天真啦你地，根本唔關你哋做乜事，總之阻到政府同中共，世界就有唔同組織歸邊幫其中一面

無論點文宣都要做

6

完全係典型牆頭草tone
雖則你唔啱，但佢都有唔啱

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

真心睇一睇聯合國係歷史上做過啲咩？ 除咗發聲明之外係冇撚用，反之我們我哋應該集中中和返喺美國方便嘅討論

香港連freedom of assembly 同demonstration 都無，咁仲點peacefully and lawfully 呀，依家係連majority 和理非都唔割minority 勇武呀，奶共英藉割蓆撚唔通靠你鳩up 可以搞掂2把牛肉刀廢佬？如果講有用以前就唔會有war 啦

exactly

事實上，不祗外國人，淺黄也不了解。
停止武力，見鬼做就叫，交比記者。
否則之前的人頭就白送，不要被仇恨帶著走。 唔用武力轉型，香港人最強就是變。
請聽聽，勇武者不是林鄭。

大家唔好再停文宣
文宣好重要！！

冚慘黨就係靠做假維穏, 咁.......可唔可以做"真", 倒佢政權呢?

資訊戰 ---

其實UN一向冇用
十萬年都係嘴炮
烏克蘭一樣翹埋雙手食花生

所以馬蹄露一受傷，馬上揾外國記者訴苦。
全部都系預計中既“不同政見人事衝突”

簡單d，摸唔到風向的話，

跟solomon yue 唔會錯得去邊

我5理佢la
但英文台我真心覺得應該要有

唔洗懷疑,根本係

100 percent 支持

知佢係廢 但都係有人留意佢
唔贏輿論真係唔洗旨意贏

Sorry 我激動左，我既意思係國際文宣既focus point應該係各個國家同埋國民，而唔係聯合國。

就好似榮光出多國語言、唔同語言既文宣poster、Twitter、舉多國國旗遊行等等都係好有效既方法，我個人認為美國戰線最重要，之後係各國既人，e.g.德國依加都跟得好貼。

始終唔係自己地方，
外國人要推行個保護香港法例都真係要好多既考慮。
林鄭想做到我地係恐怖分子咁
如果商鋪都受到破壞
外資都可能擔心之後點營商

國際輿論打唔好
人地未必肯過人條具爭議性既法案
外國人唔似林鄭咁攬炒

文宣組做嘢既同時
勇務和理非都要一齊諗下呢幾日既定位

仲有10日就過人權法
人心既戰爭宜家開始

Pish

Even the law passed by Carried Lam with Emergency Regulations Ordinance?

Hong Kong basic law is occupied by a corrupted government.

最後唯有靠大家嘅critical thinking

推！！！

UN係廢，但輿論戰應該寸土必爭

UN human rights council 不嬲比人笑同杯
專注其他對外文宣機會好過

大家唔好再🔥燒及尤其銀行！其實外國好難接受！

不要問佢地，求竟邊個要贏。
不要被仇恨帶著走。 必須冷靜，睇大局為重。

但係有成班人屌佢 好亂

但依幾日好多人一直講唔做理民意
我已講, 香港民意可以唔理
外國一定要理, 我地要靠外國幫手
無咩人聽
好啦, 真係有記者咁寫先又要清毒
點解唔係以前咁, 大家討論先做?
定係太英雄主意?

英文講真我識嗰啲鬼佬會自己去睇新聞
同埋即時有英文台，我覺得唔會有巴打去開行動post忽然間用英文討論

如果要滿足哂咁只有同勇武割蓆

柒少陣好無

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

……………………

朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚10.4 最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下
…………………………

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）

2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)

3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）

4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）

5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）

6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

請和連登/tg提提，明天和理非口罩遊行，讓有離心的黃絲重臨遊行陣線上

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

7月30日先重新活躍出post

聯合國你都信

唔需要次次硬碰硬裝修架
記住善用蟲系魔法同埋1823

佢掛住un人權阿頭個朵講野
就有相當影響力

國際輿論

agger
幫幫手tune返慢個節奏 俾啲時間文宣做野
過左美國條act再裝修都未遲 而家可以裝飾住先
利申 日日一有時間就狂twitter

UN不嬲比土共深喉都仲係啤鳩人冇撚用

大家加油

首先。。。
BE HUMBLE
唔駛一嚟就「柒少陣」

滿足係有難度
不過其實有方法攞個平衡
嚟幾日有好幾個post講裝修守則
有參考價值

推推推推推

燒到記者，點可以再放火。
佢哋不怕惡者，播導真相，係要保護他們，不是傷他們，不小心也不可以。
現在再放火為什麼？

美國係因為入侵伊拉克而退個理事會

你真係好撚ON9

唔係叫你滿足哂佢同手足割
而係行動規模同激烈程度要調節
如果淨係連登都咁大分歧，其實好應該冷靜下

收皮啦五毛

2006年美國以讓人權記錄不佳的國家成為成員國為由，拒絕加入理事會。[3]

2018年6月19日，美國常駐聯合國代表妮基·黑利與美國國務卿邁克·蓬佩奧在新聞發佈會上指摘聯合國人權理事會存在「政治偏見」、並未能有效捍衛人權，宣佈退出理事會。隨後，俄羅斯申請參加2021至2023年人權理事會成員國選舉[4]。

2019年7月10日，22個人權理事會成員國含澳大利亞、比利時、加拿大、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、冰島、日本、拉脫維亞、立陶宛、盧森堡、荷蘭、新西蘭、挪威、瑞典、瑞士、英國、奧地利、愛爾蘭與西班牙等國家共同發表聯合聲明，要求中國停止對新疆穆斯林所有侵犯人權的行為[5]。12日，包括阿爾及利亞、安哥拉、白俄羅斯、布基納法索、布隆迪、科摩羅、剛果共和國、古巴、北韓、剛果民主共和國、厄立特里亞、加蓬、老撾、緬甸、尼日利亞、菲律賓、俄羅斯、索馬里、南蘇丹、敘利亞、塔吉克斯坦、委內瑞拉、津巴布韋、沙特阿拉伯、巴基斯坦、埃及、多哥、柬埔寨、阿曼、卡塔爾、阿聯酋、巴林、蘇丹、土庫曼斯坦、科威特、喀麥隆與玻利維亞等37個國家常駐日內瓦大使聯名致函聯合國，表達對中國新疆政策的支持。他們在信中稱讚中國在人權方面取得卓越成就，並說中國在面臨來自恐怖主義和極端主義方面的嚴峻考驗之際，在新疆採取一系列防恐、防極端化的措施。[6]

開台可以用作發佈消息
行動就中文la

新聞係記者黎，記者d料係邊黎？就係我地share個d片
而家我地英文文宣確實慢
我南亞個fd次次都有出去發夢，但睇5明中文
所以成日唔知邊度發生乜事應該點
佢淨係睇到d片，然後問人咩意思
自己釋英文放上ig，比佢d fd睇

但見到d片中轉英要一日以上，which is太慢
又無一個集中平台

英文台就係集山平台，咁外國記者出都會出快d

呢個組織一定有人收咗共匪錢，可以查到證據就真核彈了

101

1.聯合國俾中國滲透左
2.小心好多所謂國際聲音，你做得和平佢地唔會有咩實則野幫市民，一有野唔好睇就嘈，總結即係已經有立場係同市民對抗

都四個月，和平嗰陣唔出手幫拖，而家走黎插抗爭者嘅都係偽君子

推，煲大核彈，捱到人權法過

唔好比國際覺得我地變左黃背心2.0

咪係
忍到過左先玩都未遲啦
咩叫渣留灘呀

頂住呀手足, 唔好腦充血

咁可以點做
和平已經無可能
唔再做裝修？

唔該集中返美國啦，美國先真係做到野
美國都不了ge組織，可靠性有幾高可想言之
同埋依家聯合國好似d偽中立藍絲咁，點改變佢地遮？

真係要忍一忍

BE HUMBLE
唔好第一句就叫我五毛唔該

你誤解我意思
我唔係想爭取聯合國嘅「理解」
我嘅意思係
如果聯合國講得出
其他國家都講得出
無人想浪費攬炒巴團隊同埋文宣團隊嘅努力

大大力推呀,
不割蓆,但可提點~~

國際輿論輸會點樣？ 你睇返以前北愛爾蘭啦！

聯合國係國際和理非

不割蓆，不分化

到美國出聲就太遲，請冷靜想吓你哋用武力為乜。 要贏必須取人信任，一旦失去信任講乜都無用。 如林鄭講也都無用。 你哋是否想像林鄭。

我明
但係如果想搞英文嘅話
唔會係twitter facebook instagram更有效咩？
鬼佬主要用嗰啲
忽然間要人follow呢度佢彩你都傻

唔好再話和平冇用 抗爭係需要時間 唔係一時三刻就可以贏

推
黑紅藍黃真係要文宣吓
不分化 不篤灰 不割蓆

UN真係好撚垃圾，但國際輿論戰係要打

推呀

和完冇用 再勇一直loop

唔好再話輸乜輸物唔該 好影響

唔好再裝修啦
開左真槍實彈既警暴已經無得再升級
合理化左黑警暴力就會被演繹成單純暴動
咁就唔存在或者減輕左人權問題, 外國想出聲都唔得

嗌輸嗌清算撚必須被清算

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

記住一樣野

成件事就係一場pr 競賽
要做得好睇先會贏

做樣俾人睇係和完冇用所以勇先升級

黑警打盲人果陣又唔見你出聲

勇武忍一忍手得唔得阿 有咩都等過左人權法先啦唔忍人勸咁硬頸 唔好自己割自己

之前UN叫香港政府正視警察暴力 最後咪連真槍都開埋

垃圾會
做過啲乜撚野
剩係識出口技

UN淨係識睇狗狗記招就當了解完香港情況

推 國際戰線真係好緊要

加埋香港政府瘋狂抹黑，有排拆

2018年先退出，你係唔知定3毛想spin？

要清算既 咪等過左人權法之後 作地錢又冇人又走唔到先打7作地囉好冇

推推推

呢幾日風向好亂
但不割蓆！！
繼續爭取國際輿論
外國記者被黑警捉左要煲大佢！

作為一個記者fc好緊要
唔會存在嫌麻煩嘅問題
Twitter fb ig係有
但夠唔夠集中？要睇幾多個平台先睇得晒今日發生嘅事？
有時記者唔清楚，或者睇唔到片，就選擇唔會報
如果有一個咁嘅平台去集合晒所有資料，我相信記者一定會願意過嚟睇
問題係嗰啲平台有幾多人用？有幾多人真係我twi晒，po晒所有片係自己ig？
我哋自己睇都要係咁碌，睇fd share先見到
外國記者唔會有好似我哋咁多機會接觸到啲片
講真句，如果比着係你，係一個唔識個語言嘅國家
唯有，用英文搜尋啲片，但，係咪真係咁容易搵到？

2019年7月10日，22個人權理事會成員國含澳大利亞、比利時、加拿大、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、冰島、日本、拉脫維亞、立陶宛、盧森堡、荷蘭、新西蘭、挪威、瑞典、瑞士、英國、奧地利、愛爾蘭與西班牙等國家共同發表聯合聲明，要求中國停止對新疆穆斯林所有侵犯人權的行為[5]。12日，包括阿爾及利亞、安哥拉、白俄羅斯、布基納法索、布隆迪、科摩羅、剛果共和國、古巴、北韓、剛果民主共和國、厄立特里亞、加蓬、老撾、緬甸、尼日利亞、菲律賓、俄羅斯、索馬里、南蘇丹、敘利亞、塔吉克斯坦、委內瑞拉、津巴布韋、沙特阿拉伯、巴基斯坦、埃及、多哥、柬埔寨、阿曼、卡塔爾、阿聯酋、巴林、蘇丹、土庫曼斯坦、科威特、喀麥隆與玻利維亞等37個國家常駐日內瓦大使聯名致函聯合國，表達對中國新疆政策的支持。他們在信中稱讚中國在人權方面取得卓越成就，並說中國在面臨來自恐怖主義和極端主義方面的嚴峻考驗之際，在新疆採取一系列防恐、防極端化的措施。[6]

國際輿論唔可以再輸，尤其呢個世代大愛撚當道，係時候集中火力煲爆暴政濫權

之後全部行動都要和理非 畫面一定要靚
唔可以再有暴力 唔可以再用魔法唔可以再召喚神獸
我地要嘅係國際民意 國際民意缺一不可

美國退出左唔代表新聞輿論唔關注
而且報導係全球性，你都唔係單靠美國幫手就算架，
如果美國唔幫手，到時就無人幫手

做人要有野心，唔好以為美國推人權法就滿足

咩國家都可以理下，
但UN真係可以唔撚洗理，垃圾到仆街，
有更多地方人民受緊更大嘅苦，UN做過乜柒？

同意要顧及國際形象，由其係 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 依家容許所有因為示威（和平/暴力）被定罪嘅人可以申請美國簽證。依家條草案又未通過，暴力如果繼續升級，到時美國將成條草案withdraw，手足之前做嘅一切就白費哂。

不割，但大家係咪真係要忍一忍？拆鋪放火係可以洩憤，但都可能令國際戰線前進唔到！暫且冷靜一下，等國際做嘢先！

我哋唔好火遮眼中個7婆計啊！

聯合國人權個班食屎啦
香港人比人殺比人強姦比人濫捕唔出聲, 示威者拆野就撲出來吠

仲有呀, 睇多少少新聞先再講啦

成堆流氓國家 (包括支那)係入面把持, 佢地做人權會理事, 笑撚死人咩

多個朋友好過多個敵人，而且我地係fight for human right, 人權理事會一定要理

啦 唔好扭曲我講嘅嘢
不鼓勵任何暴力行為
但是自衛是需要的

關人老母乜事？

UN最鍾意攞尾彩
同國聯LN一樣垃圾

唔知點解好多人覺得文宣大哂
有啲位前線真係需要做得好睇啲或者控制下
唔會割，但底線係美國人權法
人權法過唔到就一鑊熟

agger. push

含撚啦聯合國
香港人爆左幾多隻眼呀仆你個街
而家拆下鋪就話心煩意亂
你快手去幫習總含下定下驚啦仆街

文宣手足做嘢

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

UN一句到尾得個9UP當秒cup、嘴炮
根本無行動力 決策權

裝修行動升線既表現
唔升級影響性就係停留原地
喺香港，藍到仆街係有cost的
而黨鐵不斷封站宵禁
林鄭不斷叫人同勇武割

你地有同勇武割蓆嘅本錢咩？
一割，香港輸撚硬

輸輸輸，輸llm
香港人要贏啊

民意民意 啲人一早有咩立場喇
藍黃紅綠都唔會左右到
成場運動決勝關鍵係外部勢力既影響
就算你有200萬人民意係上街
都唔會有人理
而外部勢力得美國夠疆夠quali
其他都係唔敢同中國硬碰硬

其實和又好勇又好,做咩都要有Pr
唔係唔衝得,好似71咁衝得有節制好緊要
有時d細節位決定哂成個行動嘅image

裝修要貼大張d嘅罪狀清單
爆錯鋪燒到記者要道歉賠錢
再spin返個責任去政府度
文宣組之外都應該開返個公關組
前者救火後者預防

831

我已即寫上TWITTER, 依幾日, 日日都幫手消毒
好以老臨件事, 一見即上去寫
因我地係五大訴求, 唔知點解比人SPIN 左去第處
鬼佬幫都係因聯合聲名/一國兩制
其他就盡做, 無辦法, 老鬼最近心臟不太穩定, 出唔到嚟, 唯有先做住網軍

減少裝修暴力

玩到人權法withdrawal埋可以去ifc天台排隊

文宣根本只係可以善後同能力有限
如果做到變咗四點班狗咁只會令我地更柒
要預防要開關公組,決定一切行動方向同底線
冇大台就更加要有共識

UN 垃圾左膠無權無勢 真係唔知有乜用。troubled by increasing violence of demonstrations? Because you are no use to suppress the excessive use of force from police. Shit UN, only know blame the victims.

走左五毛,講左十尻幾萬次,任何一個國家都唔會出軍隊幫香港,係撚咁話爭取國際民意,新疆咪例子囉柒頭,同情你地唔等於會出軍攻打中國

但外國諒解左你都唔一定救你

我第一時間都想問
聯合國做過乜野幫香港？
你地咁撚care佢講乜

咁點解我要理佢
見死不救既仆街

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

又幾中point唔好咁撚天真以為un代表全世界啦連登仔

樓主可以摺埋了

有國際關注同幫助係香港人既最大優勢
唔好失去佢...

就算幫我地都係得把口既姐，冇咩用

絕對支持，我開左幾個po講呢樣都俾人屌...

大家忘記左外國係左膠大國。
佢地未必明白係極權下既義憤，國際戰真係唔可以輸

推
必須正視問題
文宣大大力！！

國際文宣！！！！

推 聽外國勢力講野

聯合國=支那

我認為應該停一日集中做文宣!!

巴打唔好咁激動先
UN唔追究黑警你可以話佢係仆街，無良
但都唔代表佢今次既concern冇參考價值

你既推論好亂黎喎
咩可以影響人權法唔加辣
你諗清楚啲再出文啦
你想帶啲乜風向啊
出面有絲打撞到殘廢唔講

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

BE HUMBLE
唔好又叫我五毛
我都係黃，我有禮貌答你嘢唔該你有禮貌啲答返我
你咁嘅態度係對成場運動係無好處
你覺得屌鳩我緊要？定係覺得我信你果套緊要？
連登嘅強項就係大家可以係度討論嘢
無人會俾人咁樣屌完之後接受任何意見

我無講過話要人哋出兵
我相信呢度大部份人亦都唔係諗住要人出兵
沒有國際輿論就沒有人權法
沒有國際輿論中共就唔撚洗同你玩直接鎮壓
唔好處於連登溫室以為呢個世界只有深藍同埋深黃同埋所有人歸晒邊

一開聲居然屌鳩示威者，多謝晒

不如私了果d剝光豬，掛牌寫大字寫罪行，無論邊間記者影到都無所遁形！

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter 做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

人地一面冚真相一面做假丫麻
文宣一齊做野喇，我食埋野就整
1, 黑衣暴力可能係卧㡳
2, 警暴冚左好多
3, 妨礙採訪
4, 打FA
5, suspected tolerant
6, get into hospital unarmed
7, suppressing organisation everywhere for cooperation in covering or creating evidence to sue people
8, avoid people to have proper medical or legal assist
9, brutal treatment to injuries, arresting people is more important than people's life (WTF)
10, popo is supposed to stand aside to political matters but they acting with a stand point
11, people is aim for political matters that they should not be filed for criminal cases
12, gov and pop suspected cooperating with gangsters for violent clearance to the people
13, people suspected those people without prove of identity are terrorist in popo's uniform so people are trying to arrest them for everyone's safety, it is reasonable to suspect they are not police and to arrest them by proportional force as they could, e.g. a pvc stick

etc

我整左個懶人包俾鬼佬，幫手forward

係
新彊慘100倍都係冇人幫
唔好再諗咩光環呢D傻鳩野
只有利益與威脅有用

我同意唔使理聯合國
不過聯合國開始有割席嘅跡象就代表外國有可能有人割席
同埋想帶出「人哋會理解」呢個係一個謬誤

聯合國=中国

收皮啦聯合國
見倒就把幾火 依家就係亂鳩立法先有今日
你又叫人回歸法治

咁撚叻 你又唔叫中英兩國守下聯合聲明？
淨係識蝦弱者 大事化小 怕事 垃圾

聯合國 is a friend of Carrie

聯合國廢廢地

聯合國裡便全部中共D人，可以不理

國際輿論戰絕不能輸
要獨立思考
記住你最大嘅敵人係邊個

得喇五毛,即係你選擇學新疆,入集中營慢性自殺.
冇所謂,港豬係東亞病夫都唔係第一日嘅事

俾獨裁暴政唔講人權嘅國家做理事國

呢個已經絕對係垃圾組織

，

停一停先 俾手足做文宣

大家唔好再理果啲激中post住，要集中推返有用嘅post，我地對手係五毛，五毛只會集中推激進破壞嘅post，和理非聲音嘅post要由我地連登仔自己推上去！

聯合國不嬲地圖炮
我地比狗打到死都無出聲

Be international

well 聯合國又唔會做任何嘢
企係度比黑警打撚死就最撚好睇最撚贏輿論啦，樓主快啲去啦，香港靠晒你

Let’s practice our English

若果我提出咗我啱啱嘅論點
而你所得到嘅訊息係我「選擇學新疆,入集中營慢性自殺」嘅話
I rest my case.

Stand with HK

做法不完美 但可接受 不過需要改進。 比啲時間大家冷靜同適應一下啦， 話哂星期五粒彈咁大咁難拆， 大家都要慢慢摸下條路點行， 之係就會識 do 家啦

不割庶，不分化！ 五大訴求，缺一不可！

仲有美國記者被捕單野！！

應該同佢講番係政突然唔跟程序立法所引起既風波！
係政府特登引起既導火線黎！

應該同佢講番係政突然唔跟程序立法所引起既風波！
係政府特登引起既導火線黎！

應該同佢講番係政突然唔跟程序立法所引起既風波！
係政府特登引起既導火線黎！

真係唔洗理

美國都頂唔順退出左 依家主要中國揸旗 一大班最冇人權嘅國家入晒去做代表

佢講嘅嘢是圓滑，其實冇內容，
去到邊都啱用，
可以不理，不過有出聲好過冇

人地第2句係話必須依法平息動亂喎

she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests, and stressed that any measures to quell the unrest must be grounded in law.

仲要係強調
反而前面個句淨係係話比暴力示威影響到
全文就唔洗睇足晒
都係個d典型各打50大板

咁唔通我地真係開始升級武力
人地d離地國家會全力支持咩
唔好諗到西方國家會偏幫香港太多

等到人權法案過咗先至做嘢

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

你個message就係爭取國際輿論，and that's what Xinjiang did, noted with thanks.

推！

推。手足忍下

你睇真啲先啦
聯合國人權理事會有中國同俄羅斯
唔好比佢個名厄左啦
依家幫緊你既美國係同佢理念唔一致架
仲有唔好講其他國家割蓆
其實得英國同德國係企緊你果邊架炸

文宣唔係大晒，唔係聖旨，有文宣唔代表要接受你行為
尤其而家班撚樣鼓吹冇底線，真係好擔心會咁樣輸

Un不嬲垃圾

雖然聯合國係廢，但都要顧西方國家既輿論
等美帝條人權民主法案過咗再慢慢玩

咁當然有可能有中國同俄羅斯所以影響佢哋會咁講
但我唔敢講係100%因為中國同俄羅斯佢哋先咁講

個main point都係
不能否認最近嘅事係國際社會嚟講唔係咁容易包裝
行動需要改進 文宣需要改進

你講得啱「得英國同德國係企緊你果邊架炸」

係咩，點黑暗法，UN內部都可以REPORT

推啊，要先贏輿論再升級

721 831

中資舖好多爭議
建議先停停
就算燒哂都動搖唔到佢地根基
但係國際線會被打殘

7.21 8.31 10.1 我哋由始至終係要公道同真相
10.7 重陽，如果要搞活動
集中紀念義士，追究警暴，好唔好？

Hong Kong needs international support

佢有講from all sides 唔單止protesters
又話shops with chinese ties
已經算係咁

其實國際唔攬香港人
你地啲錢資金 技術係咁先

10年後注定比中共稱霸滲透西方

做人 做狗 自己揀

最緊要人權法過到

咁都唔好有位比人入先啦
到時其他國家想幫我地都幫唔落

大家要加油保持團火但要控制
等民主法通過!

Factcheck先
唔係人權理事會
佢係人權事務高級專員

On September 1, 2018 Michelle Bachelet assumed her functions as the United Nations High Commissioner for Human Rights

兩樣嘢係互不隸屬

The Human Rights Council, consisting of State representatives and reporting directly to the General Assembly, is a
political body with a comprehensive human rights mandate and a distinct entity from OHCHR

人權理事會係政治掛帥
但係人權事務高級專員係專家黎㗎

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

你明唔明聯合國一定係咁㗎
伊拉克都射死左幾十件啦
香港有人關注已經算係咁㗎啦

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

pish

UNHRC =/= OHCHR

你係啊？

推

外國人真心唔明點解要蒙面，其實主要係因為暴動罪和非法集結。我地要好好解釋，否則真心會輸。

可以點做已經開左Twitter不斷retweet好似無咩用咁 點都推唔到去外國

唔係唔割唔割就做也都得

文宣唔係萬能

請記住

retweet 係無用架
去啲新聞個twitter page 到reply 啲comment
去搵啲議員去reply 去like
記住用啲hashtag

詳情上twitter tg group啦

鬼既出現就係為左破壞外國支持哩件事 大家要收一收手

你唔好當鬼佬傻既先得架，雨傘夠和平未呀？有冇一個國家幫我地做過乜？聯合國有幫我地爭普選？無丫嘛！加泰獨立運動都好和平架，淨係公投，美國或者聯合國連發聲都冇呀。

美國依家要幫我地，係因為佢地睇到有著數，唔撚係因為你好有道德好和平，依家我地就算打撚死個藍絲廢老，美國都一樣會幫我地。

堂堂一個超級大國，對香港民主自由既立場、對阻止中國既決心，係唔撚會因為你和平定暴力而改變。

我地已經因為香港班左膠蹉跎左20年，係咪要再為外國左膠磨多20年？

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過!!

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士

好有機會, 2019年10月14日人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

岩呀

美國佬做野既原因係，中國搞鳩香港，令佢地利益受損+美國想打沉中國

美國佬出師有名既名，係中國侵犯人權

而唔係示威者好和平，所以美國就立人權法
示威者唔和平，美國就唔立，等示威者死
美國要制裁港共，唔係因為政府唔聽示威者和平既表達訴求，而係因為中共隻黑手係咁打壓香港既高度自治。

心水清
到而家呢刻都仲諗住靠外國班人因為人道原因去幫香港 真係蠢過豬
外國9成人都根本wfc
自己諗下以前伊拉克平民比人殺 香港班人除咗扮下野轉下頭像 share下句rip 有幾多真係會有follow up?
外國左膠多係因為佢地從來都唔需要爭取民主
香港要點抗爭 班外國左膠識條撚咩

巴打唔好以為一係就極左一係就極右
中間係可以有平衡
所以需要改進

「美國依家要幫我地，係因為佢地睇到有著數，唔撚係因為你好有道德好和平，依家我地就算打撚死個藍絲廢老，美國都一樣會幫我地。」
點解你咁肯定?
我唔係話你一定錯
不過假如錯嘅話後果係如何？

並非提倡「暴力就一定啱」左膠
只係想大家諗一諗國際點樣睇最近嘅事因而改進

做人不要太肯定
人人都有可能錯
BE HUMBLE

你講嘅都有做呀 好似都無用咁 好無力

其實大家都唔知自己做嘅嘢有無用
但只要你知道自己做緊啲乜同埋對得住自己良心
咁就繼續做啦

做咗唔知有冇用
但唔做就一定無用

香港搞抗爭唔係想爭取外國支持，你諗著真係靠武力？
未出火魔法前個個係到ff火魔法無敵，出咗就燒死哂班狗，但結果係放咗咁多次人地連一個重傷嘅都無，唔係想像中咁大殺傷力
唔好咁天真以為單靠武力係出路，無外國左膠支持，香港人不論和理非定勇武係死撚梗

勇武派今個星期就比和理派接力啦睇下美國過唔過到人權法再從長計議啦

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

將重心放返係國際輿論戰
有請文宣組

其實你地知唔知乜撚野叫成效

Agger

如果人權會都反對, 你估美國點過人權法?

首先，依家既暴力全部都係為左保護自己，唔係為左打撚死哂班狗然後贏，無獅鳥出現既話晨早有手足比藍絲斬撚死左。

而我地既暴力，再升多一兩級都唔會失去國際支持，兩個原因：
1）我地跟本仲未追上其他國家既示威既暴力。
2）和平明顯唔係美國政府支持我地既主因。